港島線入面感覺好多鬼，睇路

記得望清周圍